Foodpanda 威撚到 關撚埋個線上客服

警務人員子女關注組

唔用

師兄 文宣還文宣但唔好貼圖啦

以前有線上客服架 處理得好快

依家就on99 關左佢 遲下出街買外賣 唔撚益佢算

似係 我都屌過4-5次 依家仲要多左咁多單 不過我屌親都係等左1個鐘以上

屌客服咋 都唔係屌個外賣仔 同埋佢有時會貼返張單既錢

我果單終於到 等左個半鐘

Sor

轉呢張啦不如, 細張啲又易明啲

近排用deliveroo 同 ubereat 未試過等1個鐘以上

其實佢係咪想執笠，服務又差，連客服又無埋

係咩?
我琴日張coupon未落order就扣左
都係call英文客服幫手搞掂